R730 悼念區

熱烈慶祝五毛被bam

幾時可以悼念埋樓主

熱烈地

做咩？ 被ban?

係

咩事

未知真原因

幾時到你？死賤種

點解既

你最撚虛偽 一邊推tvb po 一邊成日單單打打我地

多行不義必...
好似係

pin 955#

下個到你

R730 巴打

r730巴打

有無得上訴

tvb戰線又少一個手腳 rip

講真 樓主個ac都算㯲玩